覺得自己行左入一個掘頭路咁

中學時代無咩特別既興趣愛好，又唔知第時想做邊行。結果就入左自己無興趣又無能力既水泡科，愈讀愈頹，但係又怕辜負屋企人既期望，自己又無可以當職業既興趣，所以繼續讀。

見住當年中學成績無咁好既同學都搵到自己想做既野，自己就一直死讀爛讀都無好成績，對將來又無目標。真係唔知可以點做。

Quit? 咁第時可以做咩？你有咩興趣可以發展？有咩專長有咩技能可以係社會立足？

唔Quit? 咁你第時讀完出黎有咩可以做？成績又唔係好過人？咪又係庸庸碌碌咁過一世。

有無人可以教下我應該點做？或者應該點樣諗，改變自己既心態